返工識左兩個客來既日本妹識講啲廣東話，去過香港！

一個瘦嘅幾靚女，不過張相唔靚女
一個有啲肉地有d baby fat
呢個識d廣東話
留tg pm圖比你,因為重點係其中一個日本妹好似有一個香港男仔嘅朋友，費事將人哋啲相擺上黎咁衰

溝邊個好

留你tg
tg冇id

真人真事

你收皮，我都冇

大丁既女朋友同佢朋友？

唔係，大學生來

咩客？樓主做咩生意

返part time

咩pt

Himitsu

差d以為係

牛郎？

差不多

扯皮條

人講你就信？

信！

件事係真，份工係假嘅

55 how much

點先溝到日本妹 小弟日文正常可交流

咩工

係日本識

普通工